{
  "gestion": {
    "reference": {
      "idweb": "19-50541",
      "typeavis": {
        "famille": {
          "mapa": null,
          "fns": null,
          "joue": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<JOUE xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
          "dsp": null,
          "divers": null
        },
        "perimetre": {
          "cmp2006": null,
          "cmp2006DEFENSE": null,
          "directive18": null,
          "directive17": null,
          "directive81": null,
          "directive23": null,
          "directive24": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<DIRECTIVE-24 xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
          "directive25": null,
          "dsp": null,
          "autre": null
        },
        "nature": {
          "preinformation": null,
          "profilacheteur": null,
          "appeloffre": {
            "standard": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<STANDARD xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
            "concours": null,
            "periodique": null,
            "qualification": null,
            "sad": null,
            "concession": null,
            "concessionnaire": null
          },
          "intentionconclure": null,
          "attribution": null,
          "soustraitance": null,
          "modification": null,
          "qualification": null,
          "rectificatif": null,
          "periodique": null,
          "autre": null
        },
        "statut": {
          "initial": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<INITIAL xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
          "rectificatif": null,
          "annulation": null,
          "modification": null
        }
      }
    },
    "marche": null,
    "nomhtml": "19-50541.html",
    "indexation": {
      "datepublication": 1559426400000,
      "datelimitereponse": null,
      "datefindiffusion": 1561932000000,
      "classes": null,
      "descripteurs": {
        "descripteur": [
          {
            "code": 113,
            "libelle": "Equipement sportif"
          }
        ]
      },
      "criteressociauxenv": null,
      "deppublication": [
        "21",
        "25"
      ],
      "depprestation": null,
      "resumeobjet": "Acquisition, livraison et installation d'\u00e9quipements sportifs \u00e0 destination des lyc\u00e9es de la r\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9"
    }
  },
  "donnee": {
    "identite": {
      "denomination": "REGION BOURGOGNE FRANCHE COMTE",
      "codeidentnational": null,
      "correspondant": null,
      "contact": "Pauline PETITJEAN",
      "adjudicateurnuts": "FRC",
      "adresse": "4 square Castan \u0096 CS 51857",
      "cp": "25031",
      "ville": "BESANCON CEDEX",
      "pays": null,
      "tel": "(+33) 3-80-44-40-10",
      "poste": null,
      "fax": null,
      "mel": "pauline.petitjean@bourgognefranchecomte.fr",
      "url": "http://www.bourgognefranchecomte.fr",
      "urlprofilacheteur": "http://www.marches.e-bourgogne.fr",
      "urlinformation": null,
      "urlparticipation": "http://www.e-bourgogne.fr",
      "urldocument": "http://www.marches.e-bourgogne.fr",
      "urloutillogiciel": null,
      "agitpourautrecompteoui": null,
      "agitpourautrecomptenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<AGIT_POUR_AUTRE_COMPTE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "loicompteautrepays": null,
      "organismeacheteurcentraloui": null,
      "organismeacheteurcentralnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<ORGANISME_ACHETEUR_CENTRAL_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>"
    },
    "typeorganisme": null,
    "typepouvoiradjudicateur": {
      "minautoritenationale": null,
      "agencenational": null,
      "autotriteregional": null,
      "agenceregional": null,
      "orgdroitpublic": null,
      "institutioneuropeenne": null,
      "autre": "Centrale d'achat"
    },
    "activiteprincipale": {
      "pouvoiradjudicateur": {
        "deforACTSERVADMPUBOrSANTE": [
          {
            "name": "ACT_SERV_ADM_PUB",
            "declaredType": "java.lang.Object",
            "scope": "fr.gouv.dila.opendata.api.model.Boamp.Boamp_v230.EnumAdjudication",
            "value": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<ACT_SERV_ADM_PUB xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
            "nil": false,
            "globalScope": false,
            "typeSubstituted": true
          }
        ]
      },
      "entiteadjudicatrice": null
    },
    "objet": [
      {
        "titremarche": "Acquisition, livraison et installation d'\u00e9quipements sportifs \u00e0 destination des lyc\u00e9es de la r\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "refmarche": null,
        "typemarche": {
          "travaux": null,
          "fournitures": {
            "achat": null,
            "loc": null,
            "creditbail": null,
            "locvente": null,
            "plusieursformes": null
          },
          "service": null
        },
        "objetcomplet": "Le pr\u00e9sent accord-cadre a pour objet l\u0092acquisition, la livraison et l'installation d\u0092\u00e9quipements sportifs \u00e0 destination des lyc\u00e9es de la r\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9. Il est pass\u00e9 dans le cadre d\u0092une proc\u00e9dure d\u0092appel d\u0092offre ouvert en application des articles L2124-2 et R2124-2 du code de la commande publique.Ces \u00e9quipements sont d\u00e9crits dans le cahier des clauses techniques particuli\u00e8res (C.C.T.P.).",
        "cpv": [
          {
            "principal": "37450000",
            "supplementaire": []
          }
        ],
        "lieuexeclivr": [],
        "delegation": null,
        "ampoui": null,
        "ampnon": null,
        "aviscorrespond": null,
        "avisimplique": null,
        "accordcadre": null,
        "variantesoui": null,
        "variantesnon": null,
        "caracteristiques": null,
        "dureedelai": null,
        "divenlots": {
          "oui": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<OUI xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
          "offreun": null,
          "offreplusieurs": null,
          "offretous": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<OFFRE_TOUS xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
          "non": null
        },
        "nblotoffremax": null,
        "nblotattribmax": null,
        "lotsreservepouvoiradjudicateur": null,
        "datelancement": null,
        "lots": {
          "lot": [
            {
              "num": "1",
              "intitule": "Equipements sportifs int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur ",
              "description": "En application des articles R2162-1 \u00e0 R2162-6, R2162-13 et R2162-14 du code de la commande publique, le pr\u00e9sent accord cadre est conclu sous la forme d\u0092un accord-cadre \u00e0 bons de commande conclu avec un seul op\u00e9rateur \u00e9conomique par lot.Il est toutefois pr\u00e9cis\u00e9 que le Conseil r\u00e9gional de Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 s\u0092engage sur un minimum de commande sur la dur\u00e9e totale de l\u0092accord-cadre de 50 000,00 HT.",
              "cpv": [
                {
                  "principal": "37450000",
                  "supplementaire": []
                },
                {
                  "principal": "37452000",
                  "supplementaire": []
                },
                {
                  "principal": "37420000",
                  "supplementaire": []
                },
                {
                  "principal": "37535290",
                  "supplementaire": []
                }
              ],
              "codenuts": [
                "FRC"
              ],
              "lieuprincipal": null,
              "criteresattribution": {
                "criterescctp": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<CRITERES_CCTP xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
                "criteresqualite": null,
                "criterescout": null,
                "criteresprix": null
              },
              "quantite": null,
              "valeur": null,
              "valeurmin": null,
              "valeurmax": null,
              "dureemois": 48,
              "dureejours": null,
              "datedebut": null,
              "datefin": null,
              "dureesystemequalification": null,
              "supquatreansjustification": null,
              "suphuitansjustification": null,
              "dateexecution": null,
              "datelivraison": null,
              "datelancement": null,
              "renouvellementoui": null,
              "renouvellementnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<RENOUVELLEMENT_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "renouvellementdescription": null,
              "nbcandidats": null,
              "variantesoui": null,
              "variantesnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<VARIANTES_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "optionsoui": null,
              "optionsnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<OPTIONS_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "optionsdescription": null,
              "catalogueelectroniqueoui": null,
              "catalogueelectroniquenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<CATALOGUE_ELECTRONIQUE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "fondscommunautairesoui": null,
              "fondscommunautairesnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<FONDS_COMMUNAUTAIRES_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "fondscommunautairesdescription": null,
              "infocompl": null
            },
            {
              "num": "2",
              "intitule": "Equipements type \" musculation \" ",
              "description": "En application des articles R2162-1 \u00e0 R2162-6, R2162-13 et R2162-14 du code de la commande publique, le pr\u00e9sent accord cadre est conclu sous la forme d\u0092un accord-cadre \u00e0 bons de commande conclu avec un seul op\u00e9rateur \u00e9conomique par lot.Il est toutefois pr\u00e9cis\u00e9 que le Conseil r\u00e9gional de Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 s\u0092engage sur un minimum de commande sur la dur\u00e9e totale de l\u0092accord-cadre de 60 000 euro HT.",
              "cpv": [
                {
                  "principal": "37440000",
                  "supplementaire": []
                },
                {
                  "principal": "37442900",
                  "supplementaire": []
                }
              ],
              "codenuts": [
                "FRC"
              ],
              "lieuprincipal": null,
              "criteresattribution": {
                "criterescctp": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<CRITERES_CCTP xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
                "criteresqualite": null,
                "criterescout": null,
                "criteresprix": null
              },
              "quantite": null,
              "valeur": null,
              "valeurmin": null,
              "valeurmax": null,
              "dureemois": 48,
              "dureejours": null,
              "datedebut": null,
              "datefin": null,
              "dureesystemequalification": null,
              "supquatreansjustification": null,
              "suphuitansjustification": null,
              "dateexecution": null,
              "datelivraison": null,
              "datelancement": null,
              "renouvellementoui": null,
              "renouvellementnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<RENOUVELLEMENT_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "renouvellementdescription": null,
              "nbcandidats": null,
              "variantesoui": null,
              "variantesnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<VARIANTES_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "optionsoui": null,
              "optionsnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<OPTIONS_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "optionsdescription": null,
              "catalogueelectroniqueoui": null,
              "catalogueelectroniquenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<CATALOGUE_ELECTRONIQUE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "fondscommunautairesoui": null,
              "fondscommunautairesnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<FONDS_COMMUNAUTAIRES_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "fondscommunautairesdescription": null,
              "infocompl": null
            }
          ]
        },
        "infocompl": null
      }
    ],
    "procedure": {
      "typeprocedure": {
        "ouvert": {
          "accelere": null
        },
        "restreint": null,
        "negocie": null,
        "procedureadapte": null,
        "dialoguecompetitif": null,
        "partenariatinnovation": null,
        "concoursouvert": null,
        "concoursrestreint": null,
        "attribuesanspubjoue": null,
        "attribueavecpubjoue": null,
        "autre": null
      },
      "nbcandidats": {
        "nbmaxoffre": null,
        "nbminoffre": null,
        "nboffre": null,
        "limitationcandidats": null,
        "candidatsdejaselectionnesoui": null,
        "candidatsdejaselectionnesnon": null,
        "reductionprogressiveoui": null,
        "reductionprogressivenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<REDUCTION_PROGRESSIVE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
        "nomsparticipantsselectionnes": []
      },
      "avisimplique": {
        "accordcadreoui": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<ACCORD_CADRE_OUI xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
        "accordcadrenon": null,
        "sadoui": null,
        "sadnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<SAD_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
        "sadautresacheteursoui": null,
        "sadautresacheteursnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<SAD_AUTRES_ACHETEURS_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>"
      },
      "accordcadre": {
        "plusieursoperateurs": null,
        "unseuloperateur": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<UN_SEUL_OPERATEUR xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
        "nbmaxparticipants": null,
        "supquatreansjustification": null
      },
      "attribpouvoiradjudicateursansnegociationoui": null,
      "attribpouvoiradjudicateursansnegociationnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<ATTRIB_POUVOIR_ADJUDICATEUR_SANS_NEGOCIATION_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "enchereelectroniqueoui": null,
      "enchereelectroniquenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<ENCHERE_ELECTRONIQUE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "ampoui": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<AMP_OUI xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "ampnon": null,
      "fondscommunautairesoui": null,
      "fondscommunautairesnon": null,
      "urlreglesnationales": null,
      "criteresattribution": null,
      "marcheperiodiqueoui": null,
      "marcheperiodiquenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<MARCHE_PERIODIQUE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "laureatattributaireoui": null,
      "laureatattributairenon": null,
      "decisionjurycontraignanteoui": null,
      "decisionjurycontraignantenon": null,
      "membrejury": []
    },
    "publicationanterieure": null,
    "attribution": null,
    "rectif": null,
    "annulation": null,
    "conditiondelai": {
      "receptcandidat": null,
      "receptoffres": 1561996800000,
      "limiteenvoiinvit": null,
      "validiteoffre": null,
      "dureesystemequalification": null
    },
    "conditionrelativemarche": {
      "cautionnement": null,
      "financement": null,
      "formejuridique": null,
      "participationelectroniqueoui": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<PARTICIPATION_ELECTRONIQUE_OUI xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "participationelectroniquenon": null,
      "autresconditionspartoui": null,
      "autresconditionspartnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<AUTRES_CONDITIONS_PART_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "unitemonetaireeur": null,
      "francaisseul": null,
      "langues": {
        "langue": [
          "FR"
        ],
        "autres": null
      }
    },
    "conditionparticipation": {
      "critereselection": null,
      "situationjuridique": null,
      "situationjuridiquesst": null,
      "capecomarcheoui": null,
      "capecomarchenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<CAP_ECO_MARCHE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "capeco": null,
      "capecosst": null,
      "capeconiveaumini": null,
      "capeconiveauminisst": null,
      "captechoffreoui": null,
      "captechoffrenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<CAP_TECH_OFFRE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "captech": null,
      "captechsst": null,
      "captechniveaumini": null,
      "captechniveauminisst": null,
      "criteresparticipation": null,
      "marchereserveoui": null,
      "marchereservenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<MARCHE_RESERVE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "prestationreserveeoui": null,
      "prestationreserveenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<PRESTATION_RESERVEE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "conditionparticuliereexecution": null,
      "indicationobligatoirenomqualificationsoui": null,
      "indicationobligatoirenomqualificationsnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<INDICATION_OBLIGATOIRE_NOM_QUALIFICATIONS_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "justificatifscandidat": null,
      "eligiblemps": {
        "oui": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<oui xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
        "non": null
      }
    },
    "conditionparticipationsystmequalif": [],
    "conditionadministrative": {
      "referencemarche": null,
      "etudesconcours": null,
      "recompenseslaureatoui": null,
      "recompenseslaureatnon": null,
      "recompenseslaureat": null,
      "indemnisationparticipants": null,
      "conditionsremiseoffres": null,
      "conditionsetmodepaiementobtenirdocuments": null,
      "datelimiteobtentiondocuments": null,
      "documentpayantoui": null,
      "documentpayantnon": null,
      "persouvertureoffresoui": null,
      "persouvertureoffresnon": null,
      "datedebutattribution": null,
      "dateouvertureoffres": "2019-07-02",
      "lieuouvertureoffres": null,
      "abandonsadoui": null,
      "abandonsadnon": null,
      "finattributionoui": null,
      "finattributionnon": null,
      "envoielectroniqueavecoutiloui": null,
      "envoielectroniqueavecoutilnon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<ENVOI_ELECTRONIQUE_AVEC_OUTIL_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>"
    },
    "renseignementscomplementaires": {
      "commandeelectroniqueoui": null,
      "commandeelectroniquenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<COMMANDE_ELECTRONIQUE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "facturationelectroniqueoui": null,
      "facturationelectroniquenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<FACTURATION_ELECTRONIQUE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "paiementelectroniqueoui": null,
      "paiementelectroniquenon": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<PAIEMENT_ELECTRONIQUE_NON xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
      "renscomplement": " Date d'envoi du pr\u00e9sent avis au JOUE et au BOAMP : 31 mai 2019.",
      "proceduresrecoursprecisions": null,
      "adressescomplementaires": {
        "adresse": [
          {
            "type": {
              "agitpourautrecompteoui": null,
              "admintech": null,
              "admin": null,
              "tech": null,
              "renseignements": null,
              "documents": null,
              "envoyeroffres": null,
              "instancerecours": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<INSTANCE_RECOURS xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>",
              "organemediation": null,
              "rensrecours": null
            },
            "denomination": "Tribunal administratif de Besan\u00e7on",
            "codeidentnational": null,
            "correspondant": null,
            "contact": null,
            "adresse": "30, rue Charles Nodier",
            "cp": "25044",
            "ville": "BESANCON CEDEX",
            "pays": null,
            "codenuts": null,
            "tel": "(+33) 3-81-82-60-00",
            "poste": null,
            "fax": null,
            "mel": "greffe.ta-besancon@juradm.fr",
            "url": "http://www.besancon.tribunal-administratif.fr"
          },
          {
            "type": {
              "agitpourautrecompteoui": null,
              "admintech": null,
              "admin": null,
              "tech": null,
              "renseignements": null,
              "documents": null,
              "envoyeroffres": null,
              "instancerecours": null,
              "organemediation": null,
              "rensrecours": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-16\"?>\n<RENS_RECOURS xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\"/>"
            },
            "denomination": "Greffe du tribunal administratif de Besan\u00e7on",
            "codeidentnational": null,
            "correspondant": null,
            "contact": null,
            "adresse": "30, rue Charles Nodier",
            "cp": "25044",
            "ville": "BESANCON CEDEX",
            "pays": null,
            "codenuts": null,
            "tel": "(+33) 3-81-82-60-00",
            "poste": null,
            "fax": null,
            "mel": "greffe.ta-besancon@juradm.fr",
            "url": "http://www.besancon.tribunal-administratif.fr"
          }
        ]
      }
    },
    "modif": null,
    "annexed1": null,
    "annexed2": null,
    "annexed3": null,
    "annexed4": null
  }
}